---
title: Dinsdag Ziek (kiezen getrokken)
date: 2017-11-21
---

### Dinsdag 21/11/17

Vandaag heb ik thuis de merkanalyse doorgenomen van mezelf en die van 
Aaron doorgenomen. Ik heb hem erop gewezen dat hij wel bronnen moet vermelden, 
om te bewijzen waar zijn feiten en informatie vandaan komen.